Untuk gambar game tree paling baru (yang sudah direvisi), lihat gambar jpeg.
Gambar game tree pada berkas pdf belum di-update

Node-node yang di-prune adalah node dengan warna latar belakang putih.